Omega-狗出沒注意

（狗出沒注意 狗出沒注意）
（狗出沒注意 狗出沒注意）

龍和道有兩隻 各位狗出沒注意
草地嗰到三隻 各位狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次

添美道有狗車 各位狗出沒注意
下閣道有反黑 各位狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
吼吼吼吼

Call me Omega 記你老味呀
催淚彈既煙冒 喺路中心冒起呀
衰退緊既前路 開始見到 香港既前途
係一班癲佬 是非顛倒 亂咁開醫院部電腦

成班都冇腦 記你老母 (fuck you po po)
用下個大腦 你班差佬 仆街仲當係跳緊街舞
咁撚樣態度 你大佬 話太好
恃老賣老 行過戴帽 又拉返去開個file

講唔掂就收線 我冇搞你後面 拉住你條狗鍵
掉磚嗰班人有收錢 你又發乜鳩癲
有冇覺得羞恥 毅進畢業既顧員
周身攝晒厚墊 射班老弱婦孺

亂槍掃射冇得熄火當係射緊公仔
五條撚樣拉個𡃁妹扯到露晒胸圍
拉人摸埋胸 係窮到冇錢㩒鐘仔？
開心笑 影合照 成班爭住比人 通櫃

天橋底有狗車 各位狗出沒注意
金鐘站有反黑 各位狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次

灣仔警署出狗車 狗出沒注意
入面有堆著晒gear 狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
吼吼吼吼 汪

So I say
Fuck the police comin’ straight from 香港地
記者影你打人射人一句記你老味
成班人企草地 和平示威 摺下紙仔 有d郁動
一隊速龍衝完諗辦法告你參與暴動

屌你乜野專家up段廢話當係談判
一人一啖口水lur完變撚左個痰罐
一句好撚簡單逃犯條例唔撚暫緩
同呀林鄭講佢撤左就冇交通癱瘓

「香港係一個多元」
你仲係咁多餘
讀書做到壯元 就收買一班港豬
講住「自由開放既社會」Hi 你 auntie
改左三次 諗住你話事 就話知 係反民意

林鄭撚係我老母 和平集會話係暴徒
個個投訴 當人冇到 講來講去同一份草稿
已經睇清楚你套路 諗住我地實走
日日屌你叫你柒頭 屌你點撚做特首

碼頭泊左十架龜籠 狗出沒注意
香港站有廿幾隻 狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次

正門有狗孭住旗 狗出沒注意
煲底速龍準備衝 狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
吼吼吼吼 汪 睇撚住

嬲到怒火焚身 二百萬零一個陳真
因為行政一個昏君 全港激烈紛爭
社會分裂唔分裂 對你都唔撚有分別
不過同警察有心結 作為rapper了解深切

有d後悔以前幼稚園 寫過我的志願
做出色的警員 我寧願 你塔我返去
警署 等我幫金鐘剩餘
既二百萬人頂住 喺政總和平請願

但係香港咁大鑊 仲有人去泰國
來晒八間大學 學生會佢地仲玩得好快樂
係咪太過份 我地冇第二條路揀
香港人嗌嗰陣 唔係比你去做逃犯

講真都幾閪慘 成身裝備唔洗玩
搖個鐵馬就要開槍 用個盾牌擋雞蛋
香港咁既走勢 我地冇乜優勢
但我地自願留低 因為我係自由閪

（狗出沒注意）
（狗出沒注意）
（講多次）
（狗出沒注意）
（狗出沒注意）
（講多次）
（狗出沒注意）
（狗出沒注意）

叫你耶蘇出來見我
叫你老細出來見我
我要見耶蘇
我要你釋放盧偉聰
來吖

帶埋你老細上來吖
我同呢位兄弟想喺到見到佢
帶晒你咁多個老細上來天堂見我

好撚正

推

識貨